# JB Battery Spain

JBBATTERY es diferente de todas las demás compañías de baterías de iones de litio debido a la confiabilidad y el rendimiento de nuestras celdas. Nos especializamos en la venta de baterías de litio de alta calidad para carritos de golf, carretillas elevadoras, botes, vehículos recreativos, bancos de paneles solares, vehículos eléctricos especiales y más. Hasta ahora hemos distribuido más de 15.000 baterías en todo el mundo.

JBBATTERY no solo tiene uno de los inventarios más grandes de baterías LiFEPO4 del mundo, sino que también tenemos la capacidad de fabricar baterías personalizadas para prácticamente cualquier aplicación. Un ejemplo son nuestras baterías personalizadas de 24 V, 36 V y 48 V construidas específicamente para motores de pesca por curricán. Nunca antes los navegantes habían podido viajar más lejos con una batería de motor de pesca por curricán.

Esto es en lo que se especializa JBBATTERY, encontrando soluciones prácticas para situaciones de energía desafiantes. El objetivo final de Lithium Battery Power es satisfacer la demanda de energía eficiente y confiable para las generaciones futuras. No dude en ponerse en contacto directamente con JBBATTERY si tiene alguna pregunta sobre el uso de baterías de litio como fuente de alimentación principal.

#  Por qué batería de litio

Reemplace sus baterías de plomo, ácido, gel y AGM obsoletas por una batería de Lithium Battery Power, uno de los principales fabricantes de baterías de iones de litio del mundo.

Las baterías de iones de litio de JBBATTERY son compatibles con cualquier aplicación que funcione con baterías de plomo, gel o AGM. El BMS (sistema de gestión de baterías) integrado instalado en nuestras baterías de litio está programado para garantizar que nuestras celdas puedan soportar altos niveles de abuso sin fallas en la batería. El BMS está diseñado para maximizar el rendimiento de la batería al equilibrar las celdas automáticamente, evitando cualquier sobrecarga o sobredescarga.

Las baterías JBBATTERY pueden funcionar para aplicaciones de arranque o ciclo profundo y funcionan bien tanto en conexiones en serie como en paralelo. Cualquier aplicación que requiera baterías de litio de alta calidad, confiables y livianas puede ser compatible con nuestras baterías y su BMS integrado.

Las baterías de litio JBBATTERY son el complemento perfecto para aplicaciones que consumen mucha energía. Específicamente diseñadas para funcionar en aplicaciones de almacenamiento de alta intensidad y de múltiples turnos, las baterías de litio ofrecen ventajas significativas sobre la tecnología de plomo-ácido anticuada. Las baterías JBBATTERY se cargan más rápido, trabajan más duro, duran más y prácticamente no necesitan mantenimiento.

¿Qué podría significar eso para su negocio? Menos reemplazos, menores costos laborales y menos tiempo de inactividad.

Website :  https://www.jbbatteryspain.com/